(集中討論) 旺角警署

有無人知道發生咩事??

做咩由紅土遊行變左在旺角警署對峙?

推

一陣你身體果個就會出手襟底你

求大家千祈唔好
真心唔想睇見有手足比人襟底

成日有人行飛鵝山
蕩失路行左去自殺崖果面

野狗出黎咬人
睇返上次TST 同CWB, D 狗無人性架

MK@17Aug 1820

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

留名又㩒低

屌 唔通on99同佢打過

射鐳射筆又冇撚用
又送頭
聽日再嚟啦

唔知點解行完紅土有班人話轉場去旺角

其實唔早d行出去
入黑就會大圍捕

你睇番早小小交通消息就知
佢地封左宋皇臺一帶既路

Anyway
點都唔割
一定要做smart boy

好多衝動撚比人帶下風就會做

完部散水

前幾日唔係講過圍警署係好on9嘅戰術咩 應該係要引警察出黎 佢地係入面冷氣房得閒開兩槍玩閪？

想問點解無啦啦變咗圍狗屋

旺角既人走啦 仆街！

今日做乜？等聽日啦

有冇人覺得madam把聲拍得上社工姐姐咁長氣 不停loop同一句

同意,我地要留力去818

走呀！叫佢地走呀！

見機行事

似係鬼
呢家搞機場好地地 做咩送頭

謹慎應對 萬事小心

又做乜9

聽日慢慢照啦

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

係咪D狗混入示威者引人送頭架!! 真義仕唔好中計行咁前,BE WATER MY FRD

照黎人地真係唔撚驚
又比藉口人拘捕

又唔係有人比人拉
圍乜撚野呀
屌 次次圍都要送幾個頭
今次太子站神咁早警晒閘配合警犬啦
仲唔走等比鬼同防暴撳撚住黎打咩？

咪撚害死啲女仔啦屌

真義士走啦
再唔走就比人㩒低

有假示威者真公安囉

收撚皮啦P牌仔

點解仲未散

和理非 圍就係鬼

去塞海港城都好過圍狗屋

可能係有鬼亂帶

我都想知
屌
聽日慢慢照啦

做乜圍警處，圍黎做乜，一陣咪赫走聽日和理非。

好撚鬼

乖啦⋯⋯
留力呀！！！！！！！！
聽日維園見

圍黎做咩，有人比狗拉左咩

求下今日真係行完就散，唔好戀戰。
唔好中共產黨計呀！

聽日818見。

你有無落過場呀On9
我有支持佢地留咩
但佢地死都要留，我會勸佢地企散D
要有位走

你淨係識叫散水，你有無諗過佢地唔會聽
但你叫佢地企散少少，佢地真係會聽先

明知有鬼仲係度玩！

屌點解無啦啦又變左圍狗屋

散水啦屌 係咪eq低到咁

留力

一陣又屌人係散水撚
但其實大家都只係想問，圍黎做乜，冇攻擊力又自損兵力

閃啦 聽日要3,000,000人行
咪俾啲鬼帶風向啊

係咪散緊?

前線決定

叫唔聽架啦其他有d人出黎目的係撚狗

所以要50米以上

唔好又去送頭啦屌

我岩岩聽到有示威者罵班狗 但係超重鄉音

究竟咩事

又點 話咗聽日818咖啦

電視見到幾件大大隻粉紅豬嘴十足臥狗

頭先隊頭落到佐敦咪散左叫聽日見囉 原來隊尾係狗屋唔走

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

威脅唔剩只得一邊 唔埋唔好企咁密
要小心

就係鬼仔宣傳"女仔都跑得快過佢地",次次都一堆女被人捉

等聽日818好過啦

真正對手係林奠同後面嘅阿爺
黑警只係二打六咪再損兵折將
求吓巴絲今晚散，我地聽日見OK?

push

真義士走啦
其他係鬼嘅就等佢地慢慢照

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

有鬼又好無又, 點解已經唱通街要降溫唔好送死, 今日都仲有成千去勇武先.

留力818打大佬

走啦 唔好送頭

散左好耐啦
張相幾時架

聽日阿大家

聽日仲要見架！
唔好聽鬼講呀

等聽日啦

粉紅豬咀圍埋一堆果幾個咩料呀

仲今晚散
依家散啦

走啦。。留力聽日好過啦

我覺得佢地守果個位就係落MTR 走
我建議跑得快可以地面跑去另一個入問，唔好谷死一個入口走唔切

我唔建議佢地對恃
但勸佢地未必會聽，
只可以諗策略點樣易走D

走啦真開 開始封路 好多狗車

push

依家散啦plz

走人啦
留返係到咪鬼law

實又有鬼帶動

咪又係黑警餓底慫恿 罪犯拉平民

毋忘 818
留力

睇直播，見D人係對面行人路咋窩 邊度有圍 求live

咪係,行完走哂啦
成班柒頭係度屌

32台班狗仲嘈緊嘅

咪撚on9啦，好地地又比人拉

照黎有撚用咩 佢地又唔會少條毛
衰d講句 比人捉都唔撚抵可憐
818維園見

今晚一百人送頭被捕，黑警出大技，嚇到啲中間和理非龜縮，聽日唔敢出，818人數小，對你衝衝子有咩好處？
太子嗰班be water

前線小心，無必要磨爛蓆

比鬼帶左風向啦
D紫色豬咁 鬼撚到

點解今時今日仲會被人帶風 屌

走左好耐啦

附近落曬閘

公安

自編自導自演

唔好掟蛋呀, 好難洗架

走左啦柒頭
係度屌乜撚呀

大家小心

走啦，留力聽日啦

走啦 圍黎把撚咩

真心唔明點解今日要圍警署.......................

散左十世啦

各位手足小心

上次銅鑼灣都好多鬼，今次係咪全部都係佢地自己人黎嫁咋

真係唔明點解要攪狗屋大家可唔可以醒醒
比你打到d狗全家死撚哂都唔會爭取到五大訴求嫁
佢地e家出身汗換黎你可能比人拉咁樣真係好傻豬

肯定唔係自己人

小心！

每星期重複同一劇本

照完真係會燒著咩
走啦
擲野又唔係佢地抹

小心公安黑警

不送頭
有鬼係基本
加上mtr神咁早落閘
佢地一定係plan緊圍捕

黑警可以對面入口落地鐵

界限街已經有增兵

向南走旺角道

同721 811節奏一撚樣

唉 大家醒下

勇武不是送頭借口 唔好為班狗場大龍鳳加戲

我地都要改劇本啦 唔好無限LOOP送頭

而家轉左打經濟牌 你睇下幾多之前失左綜既狗官浦頭

入實驗室撳緊急掣

一陣你身體果個就會出手㩒底你

求大家千祈唔好
真心唔想睇見有手足比人㩒底

成日有人行飛鵝山
蕩失路行左去自殺崖果面

野狗出黎咬人
睇返上次TST 同CWB, D 狗無人性架

講定先，聽日遊行完最好立即散水
唔好又有d人留守/去警局
又變咗陣地戰俾人拉
聽日共識係和理非
完咗就散水先係正確做法

光復香港，時代革命

四面包圍啦喂，彌敦道成街都係狗

以呢班柒頭黑警 又帶住個豬咀拉人都似
邊個知法犯法
上頭落柯打你估唔洗上身？
你班餓底黑警condom黎咋

推比mon post 狗睇

好似記者同食花生嘅人多

圍黎做咩呀又

真義士走啦
由得班鬼

玩多陣早啲走呀手足

屌你老母日日咁圍有咩意思
搞到個場咁爛 聽日一定少和理非

屌，照完間狗屋又唔會著火。
求祈日日去撚完咪算

極有可能係鬼
想影響聽日維園嘅氣氛

唔怪得個live淨係得POPO

小心有鬼

人類總是....

咪講左圍狗屋係下策
好似佐敦果班宣傳完818就散水咪幾好

聽講啦快d走 聽日仲有大event唔洗咁急於一時
依家走d鬼仲撚興啊

永遠有班唔走嘅人喺度等拉 製造對壘嘅場面比對面造新聞

現場既叫人散啦

好多警犬車,快走~~~~

會唔會幾十人都係鬼

有鬼絕不出奇
不過依家都有成千人喎
無理由有成1000個臥底咁誇張呀麻

On99又企喺度等佢部署

好走喇 條街窄到咁 拉人走啦！

小心有鬼扮手足

卧底其實係最大獲
所以呢個星期都唔建議大家Full Gear 對恃

不過就算落到場都好難勸到散水
只能提醒佢地點走得有效D

小心d, 要留力聽日

如果今日比人拉，我只可以話抵死，但唔割

唔捉鬼，唔話鬼
支持就得
俾人捉左，冇計
出埋佢份力，
一條船，撐就撐到底

鬼到仆街

返屋企睇波啦

果堆都唔係義士來難全部鬼來，
拉左唔洗理，自然會放

818
維園見

求散 聽日集中火力

仆街818啲人比你地嚇撚走晒啦

希望大家都有獨立思考 知做緊咩有咩目標
冇乜野就行開d
好似機場圍國安 只需要幾隻鬼圍佢打佢 後面有食花生唔知做咩人士頂係到 就做得成場大龍鳳

磨爛蓆最驚
正路係要快閃既

好明顯有鬼啦

講真，圍狗屋同黑警打一啲意義都冇，只會送頭

又話818見，搞乜春？

小心呀班狗全部圓盾，隨時沖出黎咬人呀

走哂啦,你地成班連live都冇睇?

全部都係鬼

你話我散水撚都好 圍黎冇撚用

企散啲係岩既，你唔信我有落過場你咪自己起下我底
但問題係對方做主動，你起跑慢過佢地，真係好易有機會追到
仲未計可能後排少少既人就算企散左，睇唔到班狗起跑，跟住塞住左呢

同埋而家佢地係成架車隊埋黎即落場拉人

Be water la

黑警黎哂就要閃 撚狗咁撚佢地就岩喇！

嗱我就唔係話想分化捉鬼
只係呢
企前面又唔係衝擊
淨係用支鐳射筆射射下磨爛蓆
等到班警犬call齊人排好陣衝出黎咁就無咩意思啦係咪先?

我就好相信勇武既巴打唔係傻
上面我地諗到既野
佢地都一樣會諗到
所以見唔對路佢地一定識閃人既

香港人好撚鍾意睇熱鬧！

呢個post d comment做乜鳩

手足小心有鬼

門口班藍衫 拎圓盾 似係餌 引人

唔信無鬼 寧願你地散水

咁又係喎

旺角有鬼，快走

要散要留自己決定啦
咁撚得閒就幫佢地mon post 睇狗位啦
係度9屌都唔撚做D實際野

push
push

何必送頭
來日方長

到底係到做乜撚野

而家一齊走，淨番果d就係鬼，有得d鬼食 TG

一陣你身邊果個就會出手㩒底你

野狗出黎咬人
睇返上次TST 同CWB, D 狗無人性架

今日圍嘅一定係鬼，講好左唔送頭

仲有人掉緊蛋 你做乜鳩

等818啦

乜料呀,晨早經過走左啦

講真唔悶架咩

而家呢班，同一陣如果帶去尖沙咀，
都係鬼

32台仲見到有鐳射光

如果大家覺得圍完就達成到五大訴求巴話，我相信大家去求黃大仙仲有用

唔好又俾鬼帶風向啦 獨立思考啦

有兩鋪癮好撚唔理性

1. 煙癮
2.撚狗癮
出黎玩定係出黎抗爭，為贏為手足定係為左個人滿足
希望大家今晚唔好又搞到有人被捕

是否喬裝人士？

屌 on9

睇住有人投雜物 係咪又要迫狗出tg先安樂

我都想知

我見仲有少量人

run run

最慘搞到其他人都比人拉埋
走啦,現場實有鬼
人地都開咪叫
出埋旗就唔該散水

嗰邊有民居，一陣一開催睙彈又犯眾憎。
唔走嗰啲一定係鬼

手足們又點呀？
又想點先走得呀？
講左呢2日和理非等回覆
唔得先衝得唔得呀？
係咪咁撚中意玩野呀？
定係中意俾位人入？
醒下啦

永遠總有班人唔滿意出黎行一行就返屋企
帶一帶風話去圍狗屋就去圍，唔到尾班車唔走
成日情緒主導又要人相信前線，前線決定
我想問呢個行為係乜鳩前線目標

落過場都知無可能勸到前線散水

但勸佢地點走、企散D，佢地係會聽

日人地話有幾十萬人去咗金鐘撐黑警喎!

我地聽日要爭氣呀!

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

聽日見!

小心

宣傳818嘅手足好波

散水鬼又出現了

衝乜鳩呀
要散呀今日

大家冷靜d丫聽日大event需要你地每一個出黎啊

有鬼快走

有鬼，完

尋日入境處有班有帶豬嘴嘅蝗 會唔會係今晚呢單?

聽日都唔好照，和理非場，日日都9打，班人就好home Office 㗎啦

另外想講，前線可唔可以用多少少腦？少少就得㗎啦

各位留力聽日

警察錄定音算啦，瘋狂播
電視台都轉畫面，厭佢嘈

係圍就圍機場

經濟先至係春袋

唔夠人、冇目的、低成效

手足聽日再戰啦！

仲有100人，起碼80個鬼

圍住係度唔知做咩

而家比班差佬做show

聽日係戲玉，今日唔好被捕呀

走啦屌

走啦屌，咪影響聽日

鬼

吊呢班友點先會進步？
聽下人講用腦諗下野得唔得

不被捕

叫人散水唔好俾人打俾人拉有咩錯

....

現場點都會有鬼 防鬼得兩個方法
一 勇武到底 二和理非到底
今次既人力資源都無得全面勇武
叫散水唔係要否定你地 只係唔想你走果陣又爬得慢被拉

附近冇目標 食花生既 求下你地離開啦

黎啦手足

不受傷

點解你唔落去旺角勸阻？

黑警呢種隊形勢，最好就係撙佢臭雞蛋

走啦

仲記唔記得今日講過要和里非.
大家係想留力去818

話鬼 咩都好
所有勇武818之後啦

你依家咁圍 之後有大型衝突 叫美國點幫啊

前排on 9 9 做俾人睇，俾人掉野

前線走啦
散啦
聽日維園見

講真拉班狗出黎熱下淋下雨好過以逸待勞

屌 係狗屋圍好on9
唔該做野有個目的先啦，究竟為左自己定係為左場運動
又搶focus

Be water

可能有人有鋪癮想照下
琴日集會都有人照
但依家照就不了

好心唔係幫手叫人走就散水啦

塞乜撚嘢

可能對家就係想咁

洗白下形象

拉居民，其實幾慘下

留力!

圖呢

MK@17Aug 1857

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

邊個叫衝邊個鬼！

小心又7月7 比人包抄

唔係一早講呢兩日係絕對和理非咩
走落警局做咩

佐敦散佐

太子要睇佢地智慧

應該彌敦道挾去

鐘意散就散留就留
最緊要有命聽日見！

今日如果又武力清場一定嚇走唔少人聽日唔敢出

閃啦。。。夠鐘食飯

有路障

次次都係咁，希望佢地走到啦

留力呀手足！818要齊人呀

又請外援

得返好少人
見字快散

幾隻鬼就帶再成百人圍
無得救
快閃都會被人捉到啦
仲企定定

肯定又有鬼煽動。

根本就係綁架大部份人

diu
唔好再覆，live 見到好多人走晒其實

真義士就離開現場啦

又整路障做乜鳩

食緊花生睇
幾點會拉假示威者真公安? 或者有咩事件發生?
我要就番時間食晚飯架

今日講過要和里非.

講真大個仔啦
唔好做d無聊野

小心又好似7月7咁比人包抄

所以呢幾日咪一直勸說Be water 囉
我地唔夠武力打，要和理非俾多啲道德力量我地去再升級

真係完全唔知話轉場 行完就走左啦

重複圍警署太多次，已肯定無甚效果，最終又會被拘捕，不如花時間做更大效果嘅事啦
無論如何，小心安全

個D係鬼黎,主要係俾記者影示威者又衝擊警局,唔係佢地冇新聞洗班藍絲腦

防暴落地 走啦

又路咩障呀屌

肯撚定係鬼帶過去架

利申紅土街坊

6點半經過左
全部人都禁住怒火走左
聚焦返818

【新增動新聞】
元朗、荃灣、北角先後接連有白衣人及福建幫無差別地襲擊市民，亦有警員打扮成示威者混入，造成人心惶惶。網上昨更流傳一名海關督察警告，昨日（16日）在落馬州關口有多名白衣人，身上攜有頭盔、豬嘴口罩、防割手套，以及全新的黑衣，估計是想混入示威者，提醒港人小心。

該訊息由facebook專頁「金水」發出，帖文聲稱來自一名海關督察，並已核實身分。訊息內容指該批白衣人十分年輕，「黑黑實實」，短髮，帶有內地口音。他指雖然該批人士狀甚可疑，但由於他們未有任何違法行為，海關及入境處都不能作拘查，坦言「我哋乜都做唔到」，只能透過訊息呼籲前線小心。他又指白衣人全部手上均戴有膠手帶，懷疑是用紅、藍、綠3種手帶顏色區分不同行動。
他亦聲稱入境處另扣留了20多名白衣人，在高鐵站亦有大批手戴紅色手帶的內地人由入境處帶往海關清關，海關搜身時發現該批人士均有一部全新華為電話、一把雨傘、紅色手帶、100元港幣及一張八達通。

Link:

唔去啦，而家又咁樣搞一搞

現場唔會睇呢面 佢地話事

隔離po先影到有4個黑衫喺紅磡狗屋出嚟
小心被佢地帶風向

咪就班真公安囉

完全唔知發生咩事
行到黃埔之後就去家維邨，沿着馬頭圍道行到宋皇臺，再沿住太子道西向旺角警署行
後面啲人 (包括我）都唔知點解要行，只係跟住人走
之後就係太子走左

推
又一堆唔聽人講既手足

D冷氣軍師又更上一層樓
依家觀星都唔撚得
嘆為觀止 惡過共產黨

前線快走 呢兩日和理非啊

乖啦⋯⋯
呢2日由和理非保護你地

你唔去我去

磨爛席 又要比人做文章
但重點係聽日 想點撚樣

留番比警察拆包佢

今日仲唔走比人拉真係無計

由得鬼比人捉

可能係尋日班鄰國狗

如果係公安 唔洗咁樣入黎 一早有大批潛伏香港既本地狗可以用

睇怕都係請黎做打手同CONDOM

佈陣啦屌屌

未散，仲照緊

即係有人俾啲鬼煽動囉。陣間又一堆蒲出黎拉人。

放狗啦，閃啦

留意附近的人有無手帶 袋有無螢光捧

你地唔好咩都話係鬼 中晒人計

拉錯一定係暗中放走

唔係講好唔圍狗屋咩

收聲啦一陣出黎拉走幾件又點呀？

睇定啲先，再決定係咪黑警同黑社會既鬼係度自編自導自演

走啦！！

之前圍左咁多狗屋，請問你地有贏過啲咩？係咪和平兩日會死

今日講過要和里非

睇live出左防暴

撚樣 你冇腰骨

拍撚完戲未？

出左好耐

西洋菜南街仲有一堆義士
求下大家唔好被捕被打
聽日集火

散晒啦

根本紅土個邊係行完散
無啦啦俾幾隻鬼帶左去旺角警署，醒少少啦香港人

記者仲多過整路障嘅人

有出過就知咩料啦

所以叫真義士快啲走
由得班鬼係度照照照

我聽蘋果係有人有鄉音 直播太長好難cap

19:02 現場一手

出左防暴

留力聽日啦

陳雲都叫佢啲學生唔去出黎
你都知唔勇武得啦
你唔駛話人痴線，唔係佢啲人堅持舉美國旗，都無可能去到國際議題

多謝你地爲818出分力

聽日都係

叫佢地走

俾你地係度留多兩個鐘，之後俾人拉，
咁會威d?

無差別拉人，退一退先

出防暴 各位走得 散LO

下次諗過先跟啦
唔知頭唔知路好危險
特別而家證實有鬼喺到

玉乜？

岩岩行得快個班6點半經過
晨早走左
呢班係咩人,去做乜就唔知

818, 聽日見

又玩狗屋又玩旺角

快d 走

大家值下入面有幾多係鬼

屌晒咁多鬼既老母

我明
佢地都睇左成個星期LIHKG，唔會唔知大概風向係點

我之前都試過前線勸
但唔會阻到佢地，仇警果種情緒真係無得解決
只能講其他方法令佢地好走D

個焦點又去撚哂旺角 浪費哂今日係紅土遊行既努力 唉

一定有鬼係入面
之後就會有堆易上頭衝動mk跟
可唔可以汲取吓教訓

快d走啦，聽日仲要見到你地架

咪係
成堆用下腦諗野得唔得
如果咁係有用我地圍警局好過啦
集咩會姐

冇錯 銅鑼灣個次擺明就係要你之後不停捉鬼

彌敦道大量防暴

本身個入口位咁撚窄, 要入去都難, 旁邊係牆
反而走班人出嚟企係度, 保護個咁窄嘅門口同幅牆

自編自導自演，電視機唔見有人，班警察撞鬼

老老實實，警犬成日話係行動過程中受傷，懷疑大部份都係咁整親

又圍乜嘢呀，留力聽日好過啦

由得啲鬼起度on99啦
真義士就走

留名睇送頭
成班戇撚尻

照都冇乜所謂，都冇殺傷力，但聽日行完可唔可以散水，唔好set 路障、圍狗屋等，又會嚇走啲一家大細嘅和理非，咁佢哋下次肯撚定唔會再出嚟

冇回應，先再打，起碼都出師有名

希望前線有個腦袋啦，好嘢嚟架

快走,班警準備清場

唔好鬧交住 俾啲信心！前線如果留唔通佢地會無risk咩。

馬路又做乜撚呀

小心入夜會出事 執生

佢叫人818都唔好去添啊
仲捧佢把撚咩

be water

防暴出左 走走 散水

現場睇既求下快散or行遠d

啲盾好撚污糟

布左陣喎

拉咩錯啫
拉入差館然後齊齊食飯唔得?
食完再去公安宿舍歎下hea下訓覺
幾梳乎

想知係咪鬼同condom
今晚堅持唔走個班
啲狗會唔會出盡力去捉人
定係hea住捉

今日得咁少人就算啦

唔好低估班狗 已經佈晒防 盡快撒退

望著啲人明明一早講好和理非，而家又比鬼氹左去圍警署就好炆

留意附近的人有無手帶 袋有無螢光捧 有無記認

p牌hi

講左咁耐都唔肯走
撚完狗咪走
成日都企定定等人拉

送頭人數競猜時間

可能係自編自導自演
邊會無啦啦揀旺角警署啊

有無高見?
定由得佢地送頭

一陣你身邊果個就會出手㩒底你

收皮啦，勁撚多人係現場

彌敦道？

不被捕呀！

上返行人路行下街先

覺得應該呢兩日勇武休息
試多次和理非等林奠佢冇回應到時拆佢禮賓府都冇人割
利申: 做咩都唔割

根本場場都係度撚狗

又去旺角
做乜咁撚迷戀旺角呢

［鬼已出動］有四個黑衣人由紅磡警署步出

綠衫前面有人?

前面既黑警打唔贏，你點打到後面

但事實係我地武力升唔夠Level 打唔贏，暫時要試下智取
而且都要有多啲道德力量去support前線
(雖然我個人覺得一早已經夠理據去反攻)
但咁多個禮拜連掉雞蛋落黑警身上面都好少出現，就知民眾未ready

明眼人都知乜野事

走啦！留力聽日！

我信如果搞大會俾土共有機可乘

咪撚落去支援呀

救一損十無意思
由得戀戰撚

其實都算和平，無大型衝突事件

大家有無留意個幾支laser好流?
發下發下係又唔係瞄準d狗對眼
係唔係又係戲碼既一部分?

一定係

認同
但都唔好話前線冇腦
可能有啲真係衝動咗少少啫
所以聽日有鋪照野癮嘅就照下天呀照下樹咁算啦
和理非保護勇武

出左防暴 散得水

聽日要夠多人 唔好送頭

已經開始包抄，太子站又封左。為乜 聽日先係主線

說好的818一個不能少呢

拉撚埋你個花生友

叫818 維園見

留意下有無人用耳筒聽歌

運動場道有防暴

提防包抄，唔好送頭！ 818，維園見！

係囉，明明成日都打輸喺旺角

要走，一陣如果真係行殺警劇本隨時俾人拖落水

真義士記得留意身邊既人 唔好走果陣比啲鬼捉住

不割席
但可唔可以等過完818先再勇武

答我聽日係咪都會咁

老老實實喺呢個位留係等人包抄你

各有各做 不割席
同時唔該尊重埋大隊離開既選擇
唔好再講咩散水撚攪到留底既人危險
你要圍你單拖圍我都尊重
唔好綁架其他人留底陪你送頭

唉屌
我就真係冇睇live
原來圍狗屋個班係另一班自己人

有鬼就一定咖啦

佢地自己傻豬都冇計

聽日人就唔會少嘅，香港人咁易放棄就唔會行到今日啦

酒呀！！

Yes

。

真勇武走喇，將怒火帶到818
睇公安拉自己友好過喇

不如去商場遊行可能仲好

大家好散啦，留力到明天

只要人多守狗屋 我地就贏

又road block 屌

等陣又出煙，又出椒，聽日先係重點啊，今日搞大龍鳳，聽日班和理非又點會出嚟啊戇鳩

真係好希望大家有腦架，我日日都祈禱你哋有腦架

mk有速龍係防暴後面

有唔妥，今次冇預警下圍狗屋真係有D請君入甕feel

玩完就走啦

屌你老母 又送頭

畀警察拉嗰時記得話自己友

擺撚明

所以都話唔好再遊行，反正都會俾人騎劫

防暴已出 散得

一定有鬼，一早共識左和理非仲去圍

走左好撚鬼呀完全唔知發生咩事

20 %黑社會
30 %真公安
50 %狗狗

喂大家快d坐喺梳化食花生睇戲呀

咪撚出黎啦屌

現場有幾多示威者?
去黎做乜

講到你自己唔你冷氣軍師咁

贏左啲咩

唔好去支援呀

係 磨難蔗無用 唔知會唔會鬼引你哋咁做
再咁做只會再多啲人送頭
其實今日紅土遊行已經表達得好好
重點明日818集會
五大訴求 缺一不可

去到呢個moment，林鄭唔講香港同中國自此分裂成立新政府我都係會屌佢老母無錯我係港獨雖然呢個議題唔係呢個moment應該講，但大家都應該知 香港唔獨 就變大陸

係時候閃喇喂！

求散水

俾狗奶嘅時候講句自己友
分分鐘走得甩

唔會
要相信佢地
暫時都係照下 留下守啫
都冇衝
希望佢地今日番屋企睇到大家要和理非再散水嘅po
同埋聽勸啦

就算冇真義士,呢場戲點都要演落去,佢地就係要減少818人數

popo成倉過期野，要搵機會射晒佢，睇黎又會亂TG

走啦屌 再係咁聽日冇人出啦

cctvb live都仲有唔少人喎

聽日維園見

要螢光棒

有鄉音 想聽可以聽下

開始散了

手足撚完走啦
等鬼俾人打啦

撚到上裝啦 散未

花生真係行遠d 散啦
冇人就冇鬼

唔洗啦，而家防暴前100米人影都冇隻

太子見到防暴即走，做得好
但旺角個邊擔心好多
太多橫街可以突襲

Live淨係影狗 睇唔到另一邊有無手足

走啦好嗎集氣818啦

散水啦，靜間俾人圍

有機 聽日講到明係和理非 應該冇乜機會搞事 反而今日就可以搵到幾十人去帶風頭 然後博狗狗出武力 嚇怕聽日818嘅和理非

一人一負評 G持塔晒班撚樣

先負為敬

我尊重前線留底
但請不被捕 不受傷

有乜好留，屌那星

唔覺

就係只能現場大聲勸下
講下聽日重要性
叫佢地諗走點走唔好人踩人

講真，如果勸係有用，當日衝立法會，毛EE都勸左啦

我地都唔建議對恃，但在場人士可建議下佢地點走得有效D

喜歡俾人拉唔緊要 聽日一樣會照出

到今時仲要賴死既唔係鬼就係傻

留低仲咩

個個星期同一劇本都有人中

咪想抽水不過下次請唔好用新鮮雞蛋, they don't fcking deserve it

係又圍唔係又圍，好難唔當係鬼

做乜又整路障

咪就係
又晒時間又晒體力

會唔會其實淨係得返啲狗武警同鄉會啲蝗

果啲真係前線 定係全鬼做戲？

自己友！自己友！跟住即刻走

又係依個燥狂阿sir
上次叫d速龍黎打灰衫食完飯夫婦個條仆街

散啦

今日有鬼呀小心

深水埗個次其實都走得慢左 地鐵塞死左

係咪琴日班大陸狗黎架

就算冇真義士,呢場戲點都要演落去,佢地就係要嚇到D人818唔敢出黎

依家做緊 "乜" 野

請問之前圍咁多次，贏左咩？我剩係知每一次圍都有手足送頭，但我地又無傷到popo

要撤 防突襲

全部散呀！唔可以再有人落單

圖片支援.........

速龍已ready

佐敦都散左啦，太子留黎做乜

希望係
但一定有手足

大叫自己友！自己友！跟住即刻走

係冇野好留架
不過佢地要留冇計啦
前幾日啲和理非行完就散嘅po上哂熱門
有上LIHKG一定睇到
睇完唔聽勸冇辦法
唉

我覺得聽日又係禁 之後視線轉移左無人留意遊行

多啊多人

特工 要殺警
唔好跟

又話核爆都唔分？

好似係旺角警署搬左入紅土

What’s their plan

最危險係你這些
要做野一定傾左先或有group
唔會無啦啦周圍行

出藍旗！

下次 知道邊個帶頭話圍 狗屋
叫你留係到唔好走果d
影佢大頭

因為唔肯散

仲留係條馬路做乜春？成班on撚9比人拉撚哂咪撚叫人救

立場:後門冇自己人

依家仲搞d咁嘅嘢係咪想聽日班中老年和理非唔敢出

唔理鬼唔鬼
總之唔好再俾任何人綁架自己意願就得
起碼818要咁做

我支持你死全家

呢班係咪鬼黎㗎，黎狗屋咁撚近

就算冇真義士,呢場戲點都會演落去,佢地就係要嚇到D人818唔敢出黎

完全唔明留係度做乜

聽日見，撚到差唔多好散，聽日要見到大家

唔知係咪之前有一句...要增加黑警每一次既清場成本
所以一定會有人圍/留

大家做咩又要屌手足呢

路障咁set?

路障 準備 機場煽動2.0

要掉「臭雞蛋」

返屋企打飛機最好

散水黨出沒注意

成堆狗企晒喺狗屋門口食蛋
淨係識對人手指指
好弱智呀

啲鬼又出嚟搞事

講左一個鐘，唔走嗰啲一定係鬼，唔係鬼就係懞L, 比鬼帶風向。
食花生嗰啲就快啲走，一陣被送頭。我地聽日見

做戲囉
今日唔做等幾時

旺角一直好易送頭
請手足自己留意，同埋一定有鬼

唔係鬼都冇人信啦
跟佢去都冇腦

狗已經佈陣，而家仲夾硬留嘅係莽夫，或者係鬼

P牌仔

依家係比班狗撚緊

撚到差唔多好走 聽日仲要維園

忍唔燃到，全燃部鬼

唔好送頭

屋企涼冷氣打飛機最好

我見記者仲多過手足wo

有個連鞋都黑埋，好易足到。

我睇就快閃係最有效既
自從有臥底狗之後真係唔適合對恃
但無計
現場都好難會勸到
前線有岩過有錯過，但功大於過，點都唔會割席

預計今晚會有人話呢個post 嘅人係散水撚/冷氣軍師

勇你老武

藍旗, 推緊

有防暴係後面包抄緊

快撚d走佬

睇live散得7788了

又準備清場，手足執生

其實前線係咪真係有班人係為左可以撚狗先上街呢

全部都鬼黎

真係唔好再遊行，遊行完又會俾人騎劫，再係咁有鬼人出黎

短時間內清場呀
真手足係時間走

前線自己選擇，我覺得係時候要走

防暴又推進啦唉

頭並唔係咁送

點睇都係兩邊做緊大龍鳳
平時郁啲就失晒控咁又TG又盛
呢家咁耐未行動

好多鬼搞事

擺到明係鬼啦
手足快d走啦！！！！
由佢地自己自high！！！！
唔好送頭呀！！！

又係呢句

就當我散水撚 818仲要你地呀

攰啦喂 留力聽日見啦

散啦，留返有用之軀聽日啦

圍狗屋係增加自己成本不過是但啦

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

今日點解會圍狗屋㗎？ 小心有鬼！

要散啦

防暴推進

要同riot popo同一口徑先得: 現場人士，立即離開 !

準備玩短跑

騎劫晒紅土

啲狗推進緊啦

彌敦道推緊

你咁既諗法咪即係中共想既諗法囉

想叫人走又怕被人屌散水撚
唯有自己走

班癲狗推進緊
喺太子始創出邊向彌敦道方向

唔覺
講野唔清姐

係

不過話事話 發唔發覺啲癲狗今日怪怪地 又唔射野 又咁溫柔 又無畜牲隊出黎咬人 比著之前 咬撚左幾世 唔知班癲狗諗緊乜

今日撚黎做咩
番去留力啦
聽日大把鬼搞事呀

鬼就肯撚定有 但手足郁啲就比人煽動到 係我哋嘅弱點

晍好落單

後面速狗好快沖出黎拉落單

搵狗圍狗屋，狗推防線，黑旗催淚捉路人
你話唔係劇本都無人信

我地連登仔齊心衝擊你老母防線，大大力抽插

快走

紅土遊行 你有冇去？

黑警推緊

自膠
巴絲即散啦等班狗上行gear自己打飛機

而家呢場戲做就做梗
睇下劇本內容係咩啫

散啊

啲鬼咪自導自演，最緊要有高點睇到時拉咗又放個幕我喺重點

要做下show掛
柒得太多鑊

圍黎做乜
有得走快啲走
聽日見

有個仆街

勿中計，即散

今日班鬼出晒黎，企到最前果幾個，認住佢地。

比人捉到大叫自己友！自己友！跟住即刻走

如果真係鬼
咪由佢比人拉lo
你死你賤

成班垃圾鍾意比人拉
收皮啦

出防暴啦 要番屋企訓覺lu

手足有幾多？

走呀

好撚過冷氣軍師

留係屋企睇直播最撚醒 最安全呀
出黎觀星撚狗果d全部都係朦撚喎
今日真係大開眼界 樓上成班垃圾

charge!!!!!!!!!!

人地轉左plan唔work啦

又會亂鳩咁拉人

又開始圍捕，次次都係咁，前線又唔識變玩法，死梗啦

速龍來了

呢隻米係鬼=>蓋世寶吊老母
到時橡膠子彈又打幾件, 又給人打捉一百幾十.

旺角警署出面有幾多人,最多米得5百人.
根本唔夠人玩.
一射吹淚彈, 一包圍一捉收工.
依家一次少過一次,政府win win.

距離太近喇，請保持安全距離！

睇佢地放唔放tear gas 咪知示威者係人係鬼囉
鬼多一定唔會放

19:12 班警清場

我相信有鬼，但都一定有手足
可唔可以唔好咁容易俾鬼帶動

d防暴犬極速衝緊
快d call係附近既手足快d走

班癲狗好似甩繩咁
係咁跑係咁跑

停!!!!!

前線真係要散，唔係次次咁好彩走到架。
留返佢地鬼打鬼，記者會幫手影低曬。

走啦 聽日先再玩飽佢啦

拎支鐳射筆射下警署
圍下警署就覺得撚到狗？
咁樣送頭真係抵咩？

到今時今日都係無花生油

因為係人都知一定有鬼帶去圍狗屋.

送咗幾多頭？

岩岩相反
只會更多人出黎

黑龍衝啦

短跑

留個地址，我地會去衝擊你老母防線

記住不分化不割蓆

講左會玩短跑

唔聽人講，送頭都係抵死

衝啊
打撚死班死差佬

送頭黨出沒注意

著埋裝行出嚟
要撚都撚夠，真係同佢龜兔賽跑？

班狗呢次衝咁快 捉唔到人?

速龍, 小心

畜狗又推記者 now頭先見到

練緊短跑？

唔打唔舒服

好似毒癮

set個鐵馬我地用半個鍾
人地班狗10秒搞掂你個陣

俾鬼狗帶咗去
俾人拉咗（其實自己送頭）又有狗上嚟話要相信前線決定
但冇解釋下圍狗屋決定係基於乜

唔使緊張喎
佢地拉緊自己友唔得?
呢兩日幾多假示威者出嚟你地唔係冇覺悟呀嘛

跑狗全面進場

短跑成功冇人被捉

睇咗好耐live好似冇乜人
警佬鬼打鬼？

變左任何人

冇話割 係要講道理 聽日勇武對件事冇好處

又一個5毛

捉咗一個

速龍而家連防裝都冇一件
下次大家敢反攻佢地就仆硬街

勿做送頭黨 be water

完全唔知有乜撚野好撚 撚到自己入去狗屋48個鐘就真係含撚啦

前線決定， 總之小心

走啦 有速龍

其實衝黎做咩
有人係馬路咩？

除左記者，仲有邊個係現場？

散左？

班狗最主要係想嚇到聽日班和理非唔敢出嚟

走啦 聽日先啦

屌好撚多鬼

32台可唔可以影下啲手足
係冇哂 匿哂係記者後面定點

鬼打鬼
我急不及待想玩玩了

live 唔見有人

#19209 vs #293412

真係要大家都敢先得

速龍咁撚慢既

MK@17Aug 1914

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

機場個班真係黑色人

散晒

冇人交數 有機會又想拉街坊

走咗啦

有 記者

屌

咪撚戇鳩啦做壞自己個牌頭

而家佢就係想你咁

要做都遲啲先

呢個情況已經重複咗好多次...........

次次都玩到咁盡

講好左留力聽日
等多一日咁難咩？
見到呢個comment唔該你拉大隊返屋企！
落樓下派傳單好過啦屌你老母

Be water, 今日消耗警犬體力便可

唔知,班警清緊場

無人比人拉就係Good，唔洗捉鬼，推下818好過

嗰個都叫散水，你仲比鬼帶風向

5毛收9皮啦

又黎
猛鬼實錄

真係重有人咩? live好似得返啲記者同狗

一齊估下今晚會唔會有記者會

就係條路冇人夠空佢地先可跑得咁爽

佢求其係街捉 近舖頭

32台好似成日都影唔到野

走撚曬啦

贏你老母

又屌記者

立場都笑9 個so call路障

live散晒

認真?

有啲都唔知係真心膠定真勇武
抱住出去玩有得撚狗嘅心態
黃埔散個時有啲人講帶齊哂gear又冇嘢玩
唉 換衫返屋企訓覺

立場記者: 設立嘅路障只需要 0.1秒就跨過咗, 其實無咩用

岩岩係旺角見有手足上左gear...

唔係叫人捉鬼 但成件事唔排除有鬼引人送頭

我媽話睇住電視啲手足見有狗車就走哂

點解馬頭圍道左轉入亞皆老街就有兩個狗屋，點解要浪費時間體力去旺角太子？

又練兵啦擺明

睇live 完全見唔到有人喎

鬼打鬼

就真

我都想問

捉咗街坊定手足?

好走，聽日和理非

本身日落前睇立場話散緊水
結果都係重演
手足小心

你係咪戇鳩呀？
你咁撚鍾意衝就出去啦
唔好同我喺連登講埋呢個煽動野

內街果班準備比班狗包抄啦

撚完狗好走啦 拉左聽日就無得去

撚得靚，無人被捕！現場手足們聽日見

小心身邊有十幾廿個差佬一陣又出黎擒你呀
尤其女仔小心

818 2點 維園見
大家一定要出！

留力啦手足們，今日送頭唔好

確保到全部人都走到？散啦仲引

走左就散啦唔好又返去撚啦屌

無人比人捉
散晒

32台頭先影到隻狗屌記者：你老 母

緩速龍

又撚狗

手足散晒未？

現場狗有雷明登

上面有人話捉左一個

為左大條道理ban遊行 今日大量鬼出動

你地要相信前線
前線係有智慧
睇警察清鬼啦

希望佢地做大龍鳳
不過係義士就盡幫

鬼黎 扑左

MON PO既各位 時辰快到架啦

不過唔係天收你 係美國佬

818

留係旺角托柒咩

冇大台就係咁
每個人有唔同諗法
難免會出現呢啲情況
聽日有民陣大大個擋箭板
情況會好啲
同埋今日留低嘅手足比之前少咗好多
真正手足係睇到人少就唔安全會走
唔好太擔心 聽日一大班和理非保護你
聽日見

又有鬼叫人去旺角?

好似冇晒人?

我淨係見到有記者炸喎

佢地有人咁捉架啦

唔見有,睇緊蘋果直播

記者仲快過班垃圾

有線live 見到彌敦道有畜龍

大隊一早係佐敦散左
MK 做乜鳩

D欄就咁擺係到好似真係阻過SET 三角
D POPO唔識處理

希望佢地走到啦，聽日818呀

係咪真係捉左一個?

睇live淨係見到記者，狗狗同少量貌似示威者但真公安嘅人喺度

贏乜撚嘢

邊個台影到?

通常有唔係記者會衝去影咩

睇立場live
未散
又設路障

好你老母

旺角 滙豐 果到 一堆人
邊有散

今次唔放tg直接短跑,同之前燒衣ssp差好遠

捉左幾百人啦
有智慧都冇用啦

死差佬又佔路阻鳩住哂

唔好圍狗屋送頭好嗎？

班狗又驅鬼?一路都睇唔到有示威者

又準備做法事??

萬事小心

散晒？

啲狗自己塞路又話9人塞

Reuters 喺 twitter都有live

之前講過
路障一堆掉落地下
好過用三角架

相信前線留守

邊個live 見到有人拉左

轉場

真係捉左一個？

喺旺角對峙咗幾耐, 班狗就佈防咗幾耐。

快走, 唔想見到重演老銅鬼狗拉住手足撳落地。

勿送頭, 聽日仲要維園見架各位。

自編自導啲野。
快啲去高點野落警署睇下一陣會點重好。

仲轉咩 留力聽日啦

比著之前一早出咗彈 呢次做乜唔出?

係上海商業銀行一堆手足

彌敦道又推緊啦
準備又短跑

班狗係咁推記者

Cls

鬼與狗舞台劇，唔怪之唔出狗蛋啦

留力去維園

係都聽日啦

有咁多外國記者
警犬 即時 唔同曬

係但似係記者多d
黑警冇襟佢落地下但影住黑警屌佢老母

所以只有望手足小心，唔好落單
不過睇live淨係見狗同記者

退到彌敦道近朗豪坊十字路口

唔係話乜嘢
但事實上現場的確係有一班冇腦易上頭衝動mk
完全唔肯聽人勸，覺得自己啱哂

十字路呢個位好難守同退

旺角係由2014到依家未撚贏過
但次次都走返去旺角
你話無鬼煽動我柒唔撚信

仲叫12 12 12慢慢走既?散快d啦

平時放咗催淚彈 搞乜今次冇放

又準備短跑

轉你老母

D狗又charge啦

根本都無人 popo練兵

每逢集會及遊行過後都會有衝擊行為 今日岩喎

其實班狗知唔知醜 防暴咁重裝都算 班速龍連記者都跑得快過佢地

之前又話唔好叫人走 用轉場兩隻字

都無人
又做戲
痴撚線

攰唔攰啊 狗仔

依家遊行人數, 每次都比上一次遊行少.
D勇武, 嚇怕一家大少遊行人士.
仲要D行動, 九攪D普通市民.

無市民支群眾運動, 只有死路一條.

狗狗鳩行

痴撚線 自願上釣

係咪真係可以咁弱智呀屌你老母

抗爭者圍警署嘅玩法無乜點變，個勢甚至越來越弱。相反警察部處係有演變嘅
唔好過份高估自己應變能力
前線自行評估後果

練跑？

撚完就散啦好嘛？

屌你老母

笑撚死都唔知班狗跑乜9
無晒人啦傻西

跑馬拉松呀？

玩緊跑online

咁快散曬

17/8 19:21 班警不滿記者行得慢,阻住哂

多謝死守派

好溫暖
錫住自己人

撚狗

走喇, 聽日818仲要大家手足出黎架

金魚街有槍聲

比人抓到大叫自己人！自己人！跟住即刻走

你老母比狗屌緊
好野

岩岩差佬推過左呢個位

其實班狗係咪見到啲我哋見唔到嘅”人”

記者體能依兩個月 train 得好勁

用緊電話

我覺得綠衫韓國仔好似聽唔明粵語咁 啲大狗係咁嗌停都唔停

的確係事實
平放鐵馬/花生油可能仲好

巴打岩岩係現場走？
點解咁覺得

今日d狗跑快左
但係都係輸俾記者

快d走啦,我聽日要見到你地架

818前夕 二黎可能前面混左人 真係做野 唔會怕拉唔到一兩個

成條彌敦道, 起碼可以玩多4-5次

不過退果陣要小心, 得閒望下後面

有呀,應該係一搵到手足就開始短跑

818見

幫佢地跑多d囉 拎住十幾廿kg 裝備

佢啱啱喺太子跑去銀行中心
而家喺銀行中心跑返去太子
做乜鳩

走喇

冇真示威者拉到
淨係拉到自己友
一下癲起上嚟拉哂班記者就好笑

散得好，製造到壓力俾狗之餘又夠和平

轉場係班鬼用黎帶風向要人留底送頭用

721 811 已經證實左

以後只有落場 沒有轉場

外國子彈上滿左啦 大家可以返歸罷市 一齊打經濟牌 裡應外合

果然係p牌

On撚9

到底推進啲咩野

仲有人？

太易包叉 好似628咁

估下一陣會唔會有記者會

又練兵

Short撚左呀你

條街幾撚多市民呀.....

正路班狗辛苦好多 咁重裝仲要衝

走啦 818見

冇目的真係散好過留
行黎行去都唔知有咩做

走散了

上次深水埗個次就用黎影射催淚彈既footage
今次就用黎影警犬短跑既footage
大家都明做乜架啦

冇人 做咩係度鳩跑

On9黑警想由太子推到落尖咀？

直接快屋企啦快

班狗練短跑？

咪撚咁勇，明天要人架

818 818 818

Fuck you. I block you.

前線走啦
散啦
聽日維園見

有冇人睇now見到有人黑衫拎警棍？

今日話左唔升級住
聽日deadline之後點升級都冇人理
但呢兩日和理非日

班狗佔領咗潮聯個小巴站

撚完好走喇
睇住包抄

完全跟到班狗跑既速度

聽日見

懷疑係撐警集會我哋睇唔到嗰幾十萬人係啲狗睇到嗰班
狗咬狗骨

見到

完全見唔到有黑衫，得班差佬鳩追，攪到封路d鋪又落閘，睇黎又要拉街坊遊客交數。

班狗食屎啦 知法犯法 正垃圾

又話和理非?

有人咩

撚狗成功
跑到狗咁
但請前線仲要留守既小心
撚夠就要走

話係勇武手足嚇親遊行人士你個腦去撚咗邊呀 係班黑打平民亂放催淚呀屌你老母 咁都可以賴手足

好驚重現811銅鑼灣場面

速龍呀？

Now影到隻鬼？
似揸住警棍

Now頭先好似影到隻鬼
示威者裝
但手持疑似狗棍

唔肯定係咪警棍 但好撚似！

無事發生 得班狗勇武

岩岩32台見到成班街坊擋住畜龍

今晚睇來唔出煙喎
d警犬無個有載豬咀

其實咁好撚危險
大家一齊跑, 有1隻鬼=拖到1個人=1人被捕
擺10隻鬼就已經10個人

撚你老味狗咩？
比人包圍咋，成班好似小學雞咁

戴豬咀頭盔！

又係無晒人但衝出黎7搞到D街坊人心惶惶

大家共識呢幾日和理非 真心為件事好就忍下先啦

聽日緊要過而家圍警署 各位留力 聽日見啊！

老實我覺得俾班狗引去太子旺角送頭

係咪暫時無人被捕？

有冇人影到相

但你呢句說話我好似616都聽過一次
究竟幾時先係真正既 「點升級都冇人理」

其實聰明
佢重裝就等佢追
輕裝就可以試衝

想知x2

D狗好似收隊

收隊收得咁快?

你將遊行人數少左數落勇武頭上？

走又比人鬧黑社會 追出黎又得個尻追字做狗真係無尊嚴

應該拉行人

大家818見呀！

now話無

依個燥狂阿sir 就係上次叫班速龍打人，打到岩岩食完野灰衫市民個條
之後老婆問佢做乜打人

比人抓到大叫自己友！自己友！跟住即刻走

狗帶隊頭，快手拉班細路走

講咗好多次
圍狗屋係心理戰
但一定要hit and run

不過班狗已經玩突襲應付hit and run
我覺得轉攪落單狗最可取

Now 影到

佢係警？我以為係示威者

seems not so far

盂蘭盛會啲威力未過好心就唔好再自編自導喇

一陣又表演一百公尺追透明人魔就唔好

收隊喇喎

屌，冇人
又撚🐶

心水清會發覺其實今晚其實係對家場大龍鳳

又一個細節證實左

咁多街坊?定經過咋

又到街坊撚狗時間

警察叔叔出黎捉鬼啦

唔好留旺角啦

娘子快啲返屋企睇班狗仔做live

旺角個阿叔
：屌你老母!!!

一定係警

仲要係揸住部機跑
班狗份糧俾埋記者就差唔多

蘋果直播未見到有

但似唔成功，但速龍都唔係夾個班人，9推到旺中

黑警分隊去包圍

RTHK街坊全面進場

屌又柒一鑊

蘋果直播好撚多人，唔知係咪街坊

冇晒人

班狗又捉鬼

街坊

班狗有得交更 記者冇

拉唔到人渣

又去送頭, 其實為咩？

無示威者

有汗出無人捉

街坊撚狗時間又到

跑完一輪捉唔到人仲要比街坊狂屌

有人覺得呢啲叫撚狗喎。

旺角狗屋日日都會有一班藍衫無事無幹都上盾係狗屋行一圈，應該係for準備好既劇本，比佢地一有示威者黎就扮正經出警局補拍返d型像

全部自己友 所以先唔拉

睇live 唔見有示威者
班狗推乜撚野
又係度製造恐慌

直播完全冇示威者係到

咁多裝跑嚟跑去 人又捉唔到一個

條氣一定谷住谷住

成街平民遊客睇你做得啲乜

可能對面有一半都係鬼

19:25 Now 唔見示威者蹤影 無人被捕

陣間要搵返now直播出嚟 cut返有鬼個畫面

過街老鼠黑社會

旺角街坊出黎未

狗衝幾百米
極速收隊
做乜9

市民進場

係咪又想練兵 但發現旺角好撚多人所以收隊算

而家仲好早 越夜越癲

立埸有

比人圍屌

推，我都見到
3-4分鐘前
個主持訪問個記者果陣
疑似隻鬼位於旺角雅蘭近渣打位置

衝黎拍片者

hsbc度成班市民齊齊屌

到旺角街坊進場屌狗

邊到有示威者

想引人出黎圍狗屋 但係寫好左劇本做唔到場大戲

其實前線係咪都係貓奴， 屋企唔比養貓無得玩， 就沉迷用激光筆撚狗

快啲走 唔好打 唔好衝 留返聽日上街 唔想再見到有手足受傷 同被捕😩😩😩😩😭😭😭😭😭😭 求下大家唔好衝😭😭😭

街坊怒屌黑社會

係速龍定係真係鬼look

一定要搵返 研究，對聽日有幫助

係
HSBC 外
唔係全部黑衫

街坊既回合

咩情況 ? 可唔可以講下

綠色螢光棒呀，洗乜嗌

上咗警車推進，一落車即打，記者追唔切，非常危險！

真係散得好快，又成功撚狗

一早知今晚有鬼

黑警又阻街

練緊體能掛

咁快到街坊環節

係班手足bewater太勁? 真係完全見唔到

大家搵replay cut鬼樣

7:30 pm 放飯, claim OT

冇示威者好耐啦
得返街坊撚狗

昨天見到有大量大陸仔入境做嘢可能扮示威者， brother 千祈唔好跟風，以免上姦計當！ 冇乜事回家瞓覺

得翻鬼冇野抓

街坊ho ball

畀外國傳媒體到 行緊街嘅街坊 群眾都鬧佢哋呀黑社會

上左車又落黎拎尾彩
唔係又想捉行人啊嘛

阿姐唔好咁激動啦
又俾人拉呀

又落車
個阿姐：黑社會！黑社會！

係, 頭先企最前嗰班肯定全部鬼
佢地見留唔到真示威者就走

咪幾成功，防暴出到黎就散，街坊接力

跟本就冇真手足

做戲做到冇對手咪收隊

係咪岩岩有個短褲, 一路行一路叫818果個?

街坊全面進場

我覺得警犬旺角部署好似醒左
成個推進快咗好多
以前淨係清彌敦道
依家會彌敦道同埋內街一齊同步清場
如果唔小心走咗入內街就死得

所以旺角以後大家要小心啊
警狗一定針對旺角地形制定左清場計劃

你地係黑社會 你地知唔知呀

又扮收隊 咁撚陰濕

星期六旺角 大把人出去食飯行街

睇黎佢地要搞鳩街坊

旺角佢地練熟曬啦

所以冇放tg

街坊小心

牙蛇練短跑唔洗你教

apple live 狂叫黑社會果個係咪小朋友

街頭表演上落車呃OT

黑盔 雙罐豬嘴 黑衫黑褲
睇live 我以為佢一條友走上前遠遠咁挑釁d防暴

又要拉街坊交數了

拉街坊 交數 小心

依家班狗又比人圍返轉頭

希望聽日大家都做到

其實而家已經無需要落街玩

留返俾外國出招 我地返歸罷市已經夠

班狗官空群而出 咩三號波 差過沙士 證明經濟牌真係好有用

勇武成功方程式
Be water>街坊進場>警察敗走

個D動作好明顯，慢到

目的就係咁

本來冇示威者
自己引起混亂再捉人

我睇RTHK都見
豬嘴安全帽
同兩個防暴講緊嘢，拍手劃腳咁
好似交代緊情況

小心街坊

冷氣軍師準備話街坊有鬼，唔好送頭未

可能係,話佢地非法集結?

chant太多黑社會chant到佢地又落番車

不割蓆 不分化 如果你咁不滿嘅可以直接落去同前線手足們對話 提供意見 或者說服佢哋走 唔係喺到發表啲冇建設嘅留言 你諗下前線手足上網見到會點諗？

根本旺角真係極不利，冇一次贏到

又落返車 準備拉途人

我自己就無底線
墨西哥都唔割
其他人唔知
但818後冇回應咪繼續勇武

比起內鬼
唔帶個腦出黎抗爭仲撚大鑊

我尊重前線決定

不過真心 小心有鬼 唔好俾佢地帶風向

包圍>出狗>be water>街坊>tg

都撚夠啦 引佢地出重兵
然後走 幾開心

全城圍屌

現場好多市民大叫黑社會

死黑狗似想捉街坊

又要短跑

01直播仲見到有幾個黑衫

之前係內街捕防，出大街清

記住下次都要咁醒

遊走形撚狗戰法

市民係咪係到屌緊狗

睇到前線有2個走得好撚慢

班狗今次玩乜野招 今次冇放tg我好驚訝

h&r

三百萬? 信唔信30萬都比多你

哇 屌

不要送頭,小心鬼

防暴再度落車上裝
準備拘趕旺角市民

有速龍係極輕裝, 冇背心, 得支棍
應該係特登出黎屈速, 屈體能拉人

Cable 舉槍

求其叫幾句黑社會
有冇飯盒架

好似即散左
都可能係手足高招引黑警出黎擾民既

交完戲就快D走啦

狗幾時係手足

鬧市咁多車同街坊你出tear gas?

冇撚野啊屌你老母

街坊唔走而鬧都係on9

啱啱放工 想問點解突然間去咗mk？

啲狗對記者咁撚惡
又話朋友

今日
而家得返啲狗阻街

散啦，無謂送頭。

出速龍！！！！！！！！！！

記者同街坊仲多人

拉 you is enough

舉咩槍啊屌你

你地走哂去邊，黑警谷住谷住冇得射好傷身架

點解去左旺角?
九龍城都有警署喎

有線影到隻狗拎住支長槍(冇橙批) 指住天橋上面既人

諗住做場大龍鳳嚇下聽日集會，香港人似咁細膽咩
聽日講明和理非，就算有班鬼衝都無人理啦

準備出速龍

轉頭大家cap 圖

車底果個咩黎架？

手足好ball，要散就散
前面粉紅豬係咪鬼，唔敢講
但總之唔好被捕，其他畫面事交俾文宣解決

Now好笑
架警車俾個垃圾桶卡住左

希望街坊食花生都唔好食太耐 要識be water 聽講好多被拉既唔係手足 而係真．街坊

我認為唔好再高估圍屌差佬俾到佢哋嘅心理壓力
已經做咗一段日子，佢哋真係已經麻木

真係岩，依家d noise已經做夠，香港真係要靠打經濟同外國牌
香港人依家一直煲個國際壓力，就算無得攬炒我都要中共重傷

鬼帶路

NOW踩住袋咩野?

笑撚左
岩岩又話前線成班傻仔圍狗竇觀星
依家又轉撚哂風向 又話散得好 撚狗
成班廢柴軍師

啲狗好躁

先達紅van都搞
的克警未死過

架警車

街坊都撚完狗好走 一陣捉唔到人又拉街坊

妨礙社會運作係黑警!!

有速龍 小心

街咩坊
旺角果d位 24小時都多人
利申:住旺角

唔好作無謂既對待等佢地驅散送頭，要定一個清晰目標：如三隻落單畜龍

一袋垃圾可以阻到狗車

頭先一個鐘前最前話散 家陣最尾嗰班打緊狗嘅

有個長盾底同隻犬腳有紅油

邊個話

17/8 19:29 班警上完車,之後有街坊/途人話警係黑社會.之後隔左陣,警又落車,準備又再清場

睇咩直播

岩岩係始創收工爭啲食催眠彈，啲差佬係咪白撚痴 仲有好多遊客同路人

應該係車到個垃圾桶

垃圾桶 啲狗踩住自己

係wor今日星期六

媽好柒

小咩心，擒賊先擒王

1913，速龍捉左一個。 #現場情況

九龍城無鐵點走

黑警好有表演慾，喺彌敦道做運動

速佢老母 記者仲快過佢

今次醒左，仲未放

其實做乜9
記者姐姐都話冇示威者
我知啦
都話林鄭係港獨之母啦
佢驚聽日冇人出
宜家就阻攻比我地
818

行人路都唔企得

正傻鳩

屌下就捉人

乜事冇睇

而家主要係啲警察發緊癲
搞到個場面好似好亂咁

又推到市民

上次尖沙咀遊客勝地都照dum啦

宜家追唔到，小心被包圍阿

點解唔放TG呀

撞劉江華？

咁搞法，以後都唔會批遊行，淨係得藍絲可以集會遊行。

記住我哋要嘅係Sir, this way

又屈人集結
旺角多人好出奇咩

垃圾桶襲警

仲乜要影劉江華

真係出黎練跑

3毛好想引人打狗

笑撚左又藍旗 捉撚哂d街坊佢丫笨

利申冇撚屌過
核爆都唔屌
成班淨係識不割蓆
好似唔記得左仲有不指責咁

真
事不過三，做三次重覆嘅嘢就已經冇意義

今次仲要成身冇裝都跑輸

唔一定
上個禮拜有人鬧啲狗 啲狗忍唔住出聲同佢對罵咗幾句

連登仔都係勝利球迷

衝去影劉江華

成班記者圍住個垃圾桶

呢班死蠢都叫做手足?

唔圍咪唔使散囉

垃圾桶衝擊黑社會

今次推進真係快咗好多
警狗應該有痛定思痛研究過旺角地形

好型呀
DLLM.上面橋果班花生友黎渣

咁你係咪要割吖？

三毛分化大軍又出動

衝埋去

唔忿氣，開始想鳩拉

劉江華都頂班狗唔順自己飛落去

明知隔太遠唔追啫
唔可以大意

成條天橋一睇就知係平時行街果D

眼見十幾二架狗車

冇橙批? 咩彈?

怕佢搞街坊咋

推乜鳩
阻市民消費.
意義係邊?
記者們要問撚到佢地口啞

場面有點on9

咪係羅，等橋上面D街坊食一兩個！

狗屋出面啲義士散晒？

不割蓆！

一定不割蓆！

on9 手指擺trigger又準備射？

旺角直播，感覺上狗狗響樹呃緊超時補水。討厭'

記者 街坊仲多人過手足 到底佢地見到手足係邊到呀

依隻拎槍狗好似上次係tsw 大聲同鄭松泰對罵個個

安全地食花生ma

真係正一垃圾黎
仲話自己友係鬼
原來睇緊now tv live

警犬 唔鬧得㗎喇
一 話黑社會 出藍旗推進
街坊行過都隨時中招

依家只係想拉人 拉得幾多得幾多 所以玩到出藍旗之後 be water要鬥早

撩狗到咁上下好走了，唔好無啦啦俾人拉，唔值得

When PC dog full gear come out, all should leave

Real be water ma!

做咩開一電視睇到黑警遊行？

冷氣軍師

黑社會大遊行

你咁撚柒on9邊個同你手足呀躝啦

成班闖入鬧市

班手足跑得咁快

依家人地安排左場戲想演但係無對手丫

似夾埋呃OT錢

留低既都當佢全鬼處理
全部放生

大奔走

MK@17Aug 1934

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

睇黎真係可以推到落TST

呃ot錢

我明白喺現場情緒係會高漲啲，正如睇球賽一樣
但你屌得起勁唔捨得走，就有機會被佢哋屈速捉

我承諾無論發生咩事都好，818我都會去維園

下下遊完行就有下場,
依家甚至未完,你就去衝.
後面仲有班一家大細和平示威.
可能勇武在第二個場,但都係附近.
佢地唔驚嚇親,自己仔女.

而且依家擺明有鬼, 仲送D彈藥給政府話你地係暴徒.
呢D唔係on 9 係咩野.

勇武係要停兩三星期,D鬼自然忍唔到會浮上水面.
時間唔係我地敵人, 時間係政府敵人.
擺明政府心急,借勇武去做野.
勇武咁on 9間接幫政府,
呢場運動失敗,仲有咩野好講.

今晚玩住咁多好啦，等啲街坊自己玩啦

條路行緊車
班狗封9埋條行車路

今日撒得咁靚
各位冷氣軍師應記一功

但希望咁多位軍師聽日岀黎

散左

如果班射射班街坊
到時真係助攻

無申請wo
中哂非法集結既罪名

有隻犬隻腳同盾有紅油 咩事

係啲巴士隔離

紅土丫麻

呃OT呀屌你老母!!!!!

起碼要預番400-500米距離，唔係一追上黎，即刻送頭！

好多手足散左入地鐵站

擾民

司機:幫我射隻雀落黎🤭

岩岩就係睇緊依段 好on9

班廢柴廢已經唔係第一日既事
經歷過上個月班友阻人舉美國旗之後
而家見到班on9割蓆撚 即屌唔洗諗
邊個蠢 邊個聰明 我唔知
但我一件事我好肯定
就係割蓆狗一定係最撚蠢

狗狗大遊行

義士大隊入左YMT MTR
快推TG谷睇下咩站安全

黑警大長征

睇左開掛達人成5分鐘 一個示威者都唔見

黑警真係黑社會咁曬馬

我知咁多位手足有情緒，但要留力聽日呀，留嘅實質作用都不大。雖然我係p牌，但真心唔想再有手足俾人拉be water 呀

善用起底功態
P牌散水撚

玩唔緊要 唔好比狗捉到就得
聽日哂馬一個都不能少呀

班差佬想點？

真心散啦

想行去太空館?

比人打到變弱智賴屎賴尿 梗係研究過啦

今日班克警甘唔射TG是驚幫聽日吹雞

黑狗就黎發爛咋係人都打了，不宜再逗留

仲有聽日呀唔好留咁耐

我恥笑到香港建國都要笑落去

聽日一齊行呀
走啦
好大機會有鬼

勇武明顯唔係咁諗，仍然覺得和理非唔Work
不斷引誘對方犯錯去挑起國際輿論，令抗爭唔好降溫
但冇諗做法會唔會影響聽日818和理非既觀感
好多中年人就算係偏黃，都會覺得聽日又會有衝突而唔去
甚至叫D仔女唔好去

LIVE變左講龍津

現場手足會決定去留
我地做既就係提供資料俾佢地
唔好俾人再分化！

今日捉咗人未？

現場手足
根本唔會有時間上網睇連登

now個男人好激動

企到咁散，好易俾鬼襲擊又冇人救到

班狗都入番去涼冷氣

係,唔知佢地做緊乜,係咪要係旺角實施戒嚴

記者做咩

係咪有一手足被捕？

不割 不屌

點會無，有智慧咪下次越捉越少甚至無囉

徹退左又出返黎
見到班示威者去左油麻地
明顯有鬼通風報訊

堅有鬼囉屌你！！其他人仲懵盛盛
唔想再睇到隔離嗰個禁住你地呀！！

以為圍狗屋做咩

點知警犬仲on9自己遊街比人屌

邊行邊比市民鬧黑社會

支持放幾百個催淚彈

畀佢地自己友食番

支持手足

應該係啦，搵啲警察扮前線，再搵啲警察軀散警察，搞成晚。全部警察OT 十萬袋袋平安

花生友 都被人用槍指住

有冇人留意到多左好多外媒
應該本身黎影818
今日當熱身

比人抓到記得大叫自己友！自己友！跟住即刻走

古惑仔之做哂黑警

晚上7時, 有大批身穿"警察POLICE"字樣的綠衣人, 配備長盾, 頭盔, 警棍在油尖旺一帶集結, 並在馬路上不斷推進, 場面震憾, 道路交通嚴重受阻

跑撚到隻狗咁，是旦拉個花生友啦

冇人同你個冷氣軍師做手足啊柒頭

依家變左班黑警遊行

所以我一直都叫大家認清目標 大局為重

我都成日俾班掛住勇武牌既英雄主義撚屌

成日覺得人地叫佢停 就係鬼 ON9

被妄害想 淨係想做豬隊友 累街坊

落地鐵走撚曬啦，仲係度行馬路

真 係現場散得勁快 上連登見到成班話實送好多頭笑咗

咁忍得手唔放蛋？

旺角新秩序

好似10月1日
出黎做樣要哂裝備咁

似足行刑前遊街
一路行一路比街坊屌

咁hea
飯盒都唔應該有啦

成班係旺角拍緊古惑仔?

諗住行到邊？黑社會哂馬咁

差佬都會有新方法
整十個八個假黑衫又撲你幾個

咩事，班狗要行去邊？

聽日和理非喎 唔洗力

多人又點呀？話左有鬼咯屌！

廢撚事采佢
以為自己好有道理

有便衣上私家車，街坊同普通市民要小心

屌因為啱先個垃圾桶阻到班黑社會 佢地唔憤氣個劉江華阻到佢地 舉槍指住啲市民
唔好問我個logic 因為冇人睇得明狗既思維
利申：現場

竟然無放TG

同當年古惑仔開頭喺油尖旺個場景一模一樣，係套衫唔同

屌
條路本身車行緊完全無事
班狗自己塞竹撚住啲路

帶頭阻塞交通

就到我屋企

最緊要冇手足被捕

同ssp一樣 練習大掃盪
只係mk依家仲多平民遊客 所以唔出tg

最好宜家各自散, 大隊入面肯定有鬼

又見鬼？
幾時對空氣射tg

今日有警察大遊行? 無不反對通知書係旺角遊行仲咁惡叫人上行人路

見有幾個post指責留低既人係傻仔
心諗都痴撚線
講蠢 我諗冇一件事蠢得過話自己手足蠢

黑社會

班手足嗌明日維園見之後散哂

狗車 UM6475

小心啲啦要謹慎應對
用成敗嚟嘈好冇謂

依樣係真，之前釣狗公post某警犬自己都咁講
仲笑我哋傻仔
過幾個月上埋車都得

我哋呢乜都無

黑警又阻亂交通

叫散水咪直接落街 喺行人路旁叫班手足

點解勇武就係冇大局觀？咁樣二元分化手足真係好咩

吸取葵芳站 太古站教訓
未出站已被剿……

根本依家係佢地自己倒路

班警叫班記者行快D,咪阻住哂
以及
講話要打"曱甴"

做乜圍啊？早啲行完返去休息啦，聽日先再同佢地玩！

小心啊，映埋車牌

仲如有隻狗識英文

唔怪得之

街坊睇車

手足門好似散哂
班狗上返狗車返狗屋

個鬼佬做緊live?

發現有其中一個前線唔係伙記，即刻捉，又有人頭交，準備升職

依家係旺角行街D人屌狗

做乜勁

今朝有人掉水彈唔好學

Push

爭取立法會普選 cut警賊預算

嗰啲外媒好多都好勇
企正/同班防暴一齊行
擋住前面影都見到

散哂呀

你屌緊冷氣軍師？

利申 唔通行撚完要同你報導咩

發生乜野事 成條馬路冇人 班防暴周圍共做乜鳩

落地鐵如果唔散就小心，襯家實係地鐵 control 睇住你地去邊

收工

七月撞鬼

真手足應該散哂，淨低果啲唔知係咩野人黎

打"曱甴"變左口號?

七月係咁

狗狗進化咗，識得hea 番上狗車，保留體力

鳩沖完返狗屋

咁多個手足
我愛你哋
聽日見

但唔代表連登仔就可以係後欄放火
前線手足打緊仗 連登仔唔撐 最少都收嗲
有班割蓆狗開哂post指責人蠢 講到自己叻哂咁
心諗

發夢成功散水 今日0手足被捕

所以下次再揀旺角真係要小心啲
撚完狗就好走

又呃OT

所以唔好戀戰，完左就散，要發洩搵落更犬

真係有曱甴咪又係唔敢打

蝗蟲

大家冷靜d
現場有鬼
連登呢度都一樣都會有鬼
分化帶風向既鬼充斥住所有地方
大家自己好好分析
堅定相信自己所追求既野

但係記住
不割蓆
不被分化

又撞鬼？ 條車路本身有車行緊

旺角

新治安！

開住車門渣車？

Be water喺今日做到極致

一早散哂 係班狗唔知推乜 再屌前線反台

根住敗走現場

ON9 邊撚隻眼見到我屌勇武?

我係屌班英雄主義撚

就係有你呢種斷章取義 自以為好醒既豬隊友 先咁多手足無辜受累

Dehumanise

克警不服被指罵
以非法集會為由嘗試驅散人群

唔好圍警局啦 散啦大家 仲有聽日架！！

今日旺角有兩班人
一班係警犬扮 目的係為左扮武勇巴打分化我地 因為本身今日唔係勇武上場佢地咁做係為左你地覺得武勇蠢/衝動 等你地放棄武勇班人
一班就係可能真係有衝動小小既武勇巴打 記住永遠唔好同佢地割
兄弟爬山各有各做

真係鬼節囉黑狗

有D奇怪，可能上面下左命令

值頭要減佢地人工先啱。。

轉場？又畀鬼帶去送頭？

見到記者個頭盔寫住中文字「記者」
係唔係驚班黑警唔識英文字「Press」

做乜9，行左一次彌敦道就散水
好擾民

班狗掌握大家位置
一入mtr就散

32有個女仔係咁叫黑社會
叫到聲都拆哂

其實分分鐘都無人 求其想制造白色恐怖

收皮啦 屌你老母P牌仔

返去做完功課先上黎分化啦 屌你老母

LINK

班示威者一上地鐵就收隊

其實cut咗個頭都知係支那人嚟
啲夜著長短候有企姿真係好有支那味

今晚班警狗又呃到 OT。屌

蘋果岩岩影住係咪啲狗同外國記者互屌

落左站既手足番去抖下留力聽日啦
俾機會街坊

好心記者唔好跟埋入地鐵站啦
影晒啲對士

有一個

手足好波

今晚前線手足識玩

1係依家時間仲有好多平民遊客
2係班狗應該收到風 今日唔係主線

咩事俾人拉

Be water 就好
唔想再有年輕人爆眼爆牙成面血

要等燈咁柒

其實係咪狗狗呃OT咋

得佢一個嗌好慘

17082019 19:41 班警行左咁耐都捉唔一個人,現在上車離去

自從612已經係咁啦

得個行字

做乜L係咁衝閘，比曬料藍絲任寫。

今日都唔放 聽日更加冇機會同藉口放

有冇RTHK Live?
想搵返疑似鬼個Part
唔知係真鬼定記者

可能得返D過期貨,無得射

而家擺明話你知會有block bloc狗出手配合推防線拉人
玩法同以前唔同 風險唔知大左幾多
基本上只要佢一出手 前線起碼拉幾個
一俾人拉 未計告乜
起碼打到甩手甩腳
你計囉 呢啲係我地俾既成本
同時交換到啲咩返黎？
咁簡單數 弱智都識計

仲嗌緊

阻撚住人行街點樣白色恐怖
星期六日油尖旺不嬲都多人架啦

而家睇下地鐵站有冇伏兵

強烈譴責綠衣暴徒

咪撚分化

今日就一定唔係
咁多外媒鏡頭

全白黑警小巴 SD6472

Up mud 9

響警號衝燈

警察話曱甴

唔跟住會跟唔到去邊 現場有咩事無人影到
葵芳都係因為有記者跟住 先知地鐵站放tg

咁就收工

點對得住霞姨

成功散水

呃鐘OT 練戰術 嚇其他人

真係好撚無恥

差佬轉入果欄嗰頭有鬼通風報信

仲有SN4592

可能性1: 班狗知道示威者大部分係自己友
可能性2: 班狗想洗白

街坊： 傻閪 望乜撚野呀望

聽聲似細路...

捉左個女生, 睇RTHK LIVE

[轉自喺現場嘅friend]
發現有鬼
土瓜灣跟到佢去旺角 唔敢直望我
半行半步諗住等我追唔到
面巾下面有耳機
出到旺角即刻帶頭搬野阻馬路 仲要係咁影人相

蘋果直播 手足們開始散了

克警可能以為係pause

UM6745 狗車

銅鑼灣 南昌已經用過呢招 係馬路狗衝出黎

散場返歸要睇埋馬路

岩岩rthk影到速龍係白色七人車

撩交拗嚟講
永遠唔聽人講嘅前線 對 永遠講唔服人嘅軍師
邊樣難攪D?

有無相

依家啲人去左邊？

鬼一定有曬豬嘴（注：唔係話有豬嘴既就係鬼）
所以應該唔怕tg

我都諗緊係小朋友定女仔

下次即場捉啦 唔洗講咁多

PUSH

Be water 聽日見

塘尾道十幾架狗車去緊太子方向

旺角多人到

推上國際
層殺語言

班公安 唔識英文

佢有開到槍！有向橋開到槍呀！

女鬼？不斷煽動情緒

19:41 油麻地防暴警察返回警車撤離

咁開頭真係有laser

無得恨，佢地要呃點都呃到（撕紙狗個單），就係因為唔公平先上街

今次都好明顯，清場方式咁奇怪，起rb亂咁黎，大部份手足醒目仔黎，唔好理，返屋企推818

分明係鬼啦

係咪全部走晒? 睇四個live都係影記者同街坊

答我啦
綁手苦行反送中好冇呀？

又做乜去尖沙咀狗屋

其實政策行咗係好難返轉頭
但警察係唯一緊急紀律部隊
人工六年審一次，學連登話齋
消防半condom，救護完全係condom

我唔係評論佢地啱唔啱
咁講，如果今日有警犬直接打死咗女示威者，聽日就會贏到開巷
結果可能係正面，但代價可以好沉重
我只會話勇武響度踏緊鋼線，同警犬豪賭緊

而後面班和理非先咁多野講
係因為佢地認為自己已經睇到唔再豪賭都可以贏既方法
但依個好可能係誤判

普通巿民

今日好似冇下場喎
義士要換衫走佬架嘛
啲鏡頭跟到好貼

冷靜大家都係手足

叫黑社會咋wo……
次次都好多街坊嗌架啦
唔係咁都煽動情緒下話

乾淨AC 又係有FD傳 但係個個FD都無連登AC

大家睇路

第一張條仆街已經見到認得佢
次次都係佢, 係咪缺人到咁

可能鬼多

Why not both

軍師，好撚討厭又無point
前線起碼叫做對自己負責任
軍師做既野係負唔起對全部人亂噏既責任

做得好

cable路人叫緊818 華御結

頭先啲垃圾桶扔落去下面警車，班狗好多連旗都冇舉就向橋開槍，好似冇人受傷，但冇面就係民居！

尖咀警署又咩事？

轉一轉巴士小巴先好返去啊

塘尾道有5架狗車往太子方向駛去

P牌仔 你老母仲似鬼
俾鬼輪完大米生左你個傻閪出黎

手足散晒咁我可以安心睇波

如果今晚有記者會 肯定班狗又做戲

國際識唔識聽中文

做乜撚又捉鬼

一行出去個商場啲人已經跑緊

黑裙少女, load唔返之前個live, 大約19:30-19:45個時間

鬼囉

點解又去尖沙咀送頭

圍狗屋冇用架wo

嗌下都話鬼

大家綁手綁口苦行反送中啦

好左今日呢班識玩 冇送頭

我淨係知前線至少有頁獻，功大於過
冷氣撚分分鐘和理非集會都唔會出，永遠分化割席

親身 頭先1932旺角天橋有人扔垃圾桶後 唔係舉槍 係直頭開咗槍
橋上全部普通市民 冇gear
而家最低武力係一黎就開槍？？？

賊喊捉賊，會唔會做塲大龍鳯出來抺黑普通示威人士

你地真係好煩
我知你地驚手足俾人拉
一知危險就會走啦

我地都唔會話和理非尻坐曬氣啦

條友遮住隻耳可能帶住耳機

明知有鬼高峰期都仲要去

D狗邊識英文

check 耳仔呀

唔好再同黑警玩住！！

冇人被捕就係撚狗
有人被捕先叫送頭
兄弟爬山各自努力 唔好割

大大力推

無比人捉到就無問題

手足一去地鐵站
班狗就已經上車去下一站
應該 手足入面有鬼要小心

唉根本啲人太撚鐘意捉鬼

大家散得好，留力聽日見

成班狗隊彌敦道大會操，你老母閱兵都唔齊
狗隊阻住人坐巴士，成班街坊鬧哂鬼

好明顯係鬼黎

唔係講好咗等美國通過人權法？已經唔批遊行，又俾位狗做嘢？害到身邊人又俾人射眼！

無計啦 換衫要手足醒水 講左好多次地鐵站換都唔安全
因個cam係影到你換完個look

收皮啦

有去？？

唔該現場手足自己判斷 好多發夢手足散左 包括我 非冷軍

就係有班垃圾/3毛做冷氣軍師，根本就無資格講咁多野，現場都未出過點做理性分析

快D散水

係咪佢一日未斷Live都唔可以Play Back

大佬 blackbloc唔包耳點叫blackbloc
無出過黎?

岩岩發完夢去左旺角食野 食完飯西洋菜南街落閪閘

應該係

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

係COASTER

睇小腿都估到大半

不放催淚彈擺明是鬼

我用面巾都包耳

熟口熟面到⋯

以後都唔出最好係咪 坐屋企 po下相上下連登

其實唔行警署應該冇事

多謝手足認證黑警 有人搞事先出動 論

肥肥地果個？
上次沙田眾志成員比狗捉好似見到佢
我以為眾志成員黎唔係？

好似上次銅鑼灣果個

其實和理非都有出去既
但大圍共識左勇武抖一抖
其實係咪咁難？

散水唔緊要，大家都有意見

但有D 冷氣撚個口吻係完全唔明前線咁
根本未落過去
呢D 人係最不恥
正常就算去過下民陣集會都知唔割席好緊要
最多勸，唔會亂屌前線

亂屌前線多數都係五毛

傾都應該唔傾啦

唔鼓勵影相捉鬼
有懷疑即場問佢地 叫佢地除耳機
相信真．手足絕對會明 唔會怪你地多疑

P牌仔行動好進取！！！！SALUTE !

先唔講係咪鬼
遮耳係因為法庭接納耳型同指摸一樣係認人嘅方法

我話條片

義士留力呀
聽日先係重點呀

屌你老母推818po呀！

係咁架，呢d人真係要屌到佢開花

洗條撚白，我條撚變白都未到佢地洗白啦

唔好撚再捉鬼影上嚟啦，你自己圍內知情有咩事咪現場做，你貼上嚟係唔係戇鳩呀係鬼又會知暴露咗，唔係仲撚衰，仲要網上做真係好撚戇鳩

又係呢條撚屎cid

817平靜的一天

完 818 維園

我們仲有明天818約定，一齊行埋先，好好保護自己，一個不能少！

今日多外媒 佢地本來就打算表演克制

今日應該係做樣
演習 點樣扮人

如果是連登仔，放了催淚彈

民陣8.18集會
日期：8月18日（星期日）
時間：下午2時
地點：維園

成班垃圾冇腦

旺角地鐵站班手足叫到好淒慘

咪撚再放上網呀戇鳩仔

加字幕

now個尖沙嘴live純粹9影？ 無人係果度？

因為係現場睇得唔清楚 但我個邊好多人以為係個劉江華唔小心阻到個黑警 根住黑警（冇傷到）就舉槍
俾個度啲呀叔屌到開花

陰質嘢唔係咁多人肯做

代黑警多謝大家提供條件

尖沙咀咩事? now個live做咩影住?

親身 頭先1932旺角天橋有人扔垃圾桶後 唔係舉槍 係直頭開咗槍
橋上全部普通市民 冇gear
而家最低武力係一黎就開槍？？？
有冇人搵到片

肯撚家唔係想洗底啦

agree

無示威者咁啲黑警上晒裝係做乜9？

個女人之後都係叫人聽日遊行而已

唔識
求加

捉撚錯咗係咪post果條友賠返十年比人

去左機埸？

咪叫大圍共識?
二百萬人投過票?

和理非行動又唔見你又共識?
我都識投反對票架wo

一早又話和平，俾彈藥國際社會

大家聽到APPLE 訪問示威者未
佢地都知和理非為主
只係示威下，從來無諗過勇武
冷氣撚又屈人係鬼

見機行事，萬事小心

19:54 前線巴打表示: 沒有下半場,現在會散.

on9

聽日又會話 ，留力下次呀
Be water 呀

每次都係呢句，勸人都唔好用啲咁難聽嘅說話好無

見到又佔路，又住大班防暴曱甴就無睇，唔想見巴打被打被捕，而家完咗，係咪冇人俾人拉， 自己散左水？

屌你老味，蠢撚過隻豬

睇個款似大陸人未見過差佬

係呀 你睇下d留言啦
好撚低質架
就黎呼吸都係鬼

黃埔到旺角已經下半場啦

走哂,直播蘋果問左幾個前線都話散,留力0818

見到有人著"觀察員"背心
係咪監警會?

一個人都冇傷又講經？
人地支持你係你因為刻苦堅持對抗極權
實現緊美國價值呀
我知和理非道德感召係爽，好祟高
但係你要知道個世界點玩

有冇人可以cap番now之前影到隻鬼出黎?

咁就行完走，何必中政府計，之後又扮單純，用下腦

鳩噏

肯定嘅就推佢地出去等人拉 等睇戲

屌今次散得快又屌咪當做個練習就算被鬼trap咗去第二度都散得切 唔知佢地屌乜

聽日見啦屌你

唔好嬲
當日散水散得咁有效就係因為大部份和理非叫大家散水
而家重有堆話唔著黑衫啦 唔好著gear啦 唔好沖啦
笑

早啲休息

藍色背心有隻眼嘅logo係民陣

不過唔排除又係鬼扮

係現場見到
啲狗係側門推進
示威者即刻大叫並撤離
現場亦有人帶左支發聲嘅筆
係狗推進嘅時候鳴響

人權觀察

啲舖頭關晒
搞亂香港經濟

又中咩計呀請問

好撚鬼渦，個死人耳機

白色藍字

露對AirPod 出黎果位明顯係鬼啦
前線武勇邊有可能仲聽住歌衝

我都無見過大遊行個幾日有人話留力

民間人權觀察？

根本你明唔明呢2日休息有咩意義？
有腦既勇武係會大局為重
唔會白白犧牲

立場 live 收工，聽日見。

班仆街勇武撚又搞破壞

邊個話冇下半場？
下半場係聽日818
香港人大集結

唔好沖都算 唔帶裝唔著黑衫真心係想前面嗰班被人拉晒

now影住tst警署

一句講曬，今日冇鬼，肯定先放催淚彈，不要分化

有人?

墨西哥

只係怕差佬無所不用其技啫，總之小心啦，今日已經證明好多鬼。
而家真係無時無刻無論喺邊都要冷靜，小心畀人挑動情緒。

D弱智閪腦都唔撚用下就屈鳩前線係鬼
觀星又係鬼 嗌口號煽動情緒都係鬼
班前線依家散左水 坐車睇連登唔知會唔會笑撚死
成班冷氣米蟲係到指指點點

圍狗屋如果唔識散會演變上次尖咀狗屋事件

Moko 閃晒？

[長文]請記得梁天琦比我地既信 因果由國!容港治己! 818見

聽日維園聽日維園聽日維園

新世紀廣場？

今日行過九龍城果度既狗屋
後門有防暴狗
望兩眼比佢指撚住屌
唔比人望，趕人行快d
但門外得四五個反光衣 FA
兩個白衫後生仔

而家邊個仲屌前線 就BLOCK邊個

散水黨唔好喺度嘈 屌你老母

散哂

aplle live 話鳩影

啱啱聽蘋果講有人之前圍尖沙咀警署，不過依家好似好平靜散晒，所以班警犬又呃ot

有人好想玩分化但無人理佢

On9

蘋果live 話兄弟行到佐敦就散去
同蘋果記者話「818 維園見」
而家出面冇示威得市民行街

隻腳似操開

好呀，最好全撚部人出200％力
俾人射爆哂隻眼我地就成功 lu

其實有鬼既話 警察報署會超快
上次未去到已經準備好
一係未聚就捉人

Yo check

散

我住附近咁點算

惡撚到
洗曬版屌人圍

仲要4個鐘先完一日，送頭活動未完

兩個對鞋睇落好新ot錢新買定

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

尖沙咀有人咩?

十分好

鳩影 only

睇基督徒唱歌啦

無,只係有D防暴係入面

無人拉好唔開心

前線手足依家見到連登應該嬲到陣

25 狗死全家

唔係100%肯定嘅鬼唔好post上嚟
攪錯咗係咪你賠返十年比人？

分清楚莊同閒未？今個禮拜係和理非主場。

屌勇武淨係識得圍 又唔諗下自己乜情況都淨係屌人要散水

好似差館出黎幾隻狗

未夠鐘ot嘛
一陣10點左右番嚟再講

我只係知道唔好圍警署，留得越耐越容易出事，因為依家太危險，狗會打死你或特登射記者或急救，D狗只會狂打又當無事發生，個政府仲要幫住。就算唔理輿論，都要顧及在場人嘅安全。
小心，珍惜自己及照顧他人。

真 唔好亂捉鬼
唔係100%肯定既 收番埋

外國記者都黑人問號

冷氣機軍師唔想大家送頭姐

亂咁屌個D做乜9

我屌？舉完槍啪一嘢睇住佢飛上黎 鳩噏？

記者唔收工呃ot

係現場有懷疑既 直接問啦
真手足點會怪你地呀

你做學生咁耐，上堂比人鬧，考得差比人鬧，有冇麻木到？ 應該得好少可以，係自尊心問題

有冇得cut做文宣

睇唔到Live住
係咪全部手足走哂?

Del 相啦 ,屌你老母

Now

邊條撚樣喺到播drake

麻煩大家記住大約時間cap圖

係， 佐敦油麻地站已經散曬

我相信真正嘅前線會聽人意見，就算唔接受都唔會一句唔啱聽就鬧人係分割，咁樣簡直係情緒要脅。
今日真係冇需要戀戰，聽日維園見啦。

還好啦 其實都慣 連登對我地黎講只係情報站加和理非文宣站

有人帶

絕對有開槍！！
好撚大聲
橋上面仲要好多都冇gear
咁大單野冇人講！

唔好勞氣住，做完場戲，上黎搞分化是常識吧，818維園見

下，鬧都唔比？你就 on9

鬼？

尖沙咀警署報案室暫定服務，係咪準備上自編自導電影

Apple: TST狗屋冇手足係現場, 只有好多記者同遊客

屌有份搬野喎，留低張相先

有鬼囉仲問，狗扮人呀

黑人問號

屌你冷氣軍師就收皮啦
喺現場好撚大聲都會假？？
你係唔係喺現場先？！

舉完槍啪一聲啲人就散哂 好彩冇人受傷

都話會識走 你識屌人送頭
你唔識埋和理非尻坐二十年?

我唔洗休息 洗你批准?
你意思話今日班手足無腦?
你最有腦啦 冷氣軍師

可唔可以揾次係行完散㗎

2:08 向橋開左幾槍

每次記者都係最後走la, 唔係如果D狗突然有咩動作，咁又miss左一單新聞

推，求片

我理解你嘅比喻
之但係警察真係戇鳩到以為自己仲代表住公義，唔覺得自己錯

1708 20:17 尖沙嘴警察外無手足係出面,但有記者仲係警署出口直播,班警用防盾擋住警署出口視線.

唔係真勇武，係on9手足

唔好嬲嬲負皮我
快d整到對鞋污糟番啦
臨時演員都係演員！

今日呢啲先叫做贏
知道唔夠人就徹，唔送頭
班狗出嚟玩幾吓衝刺跑
但乜都捉唔到
最後死死氣返狗屋

狗無野食，屎都食

嘩
旗都唔舉直接開

Thank you
頭先睇左陣，心血少嚇死

其實大家可以用鼓勵既方式
唔係一開口就屌
前線小心

(集中討論) 旺角警署

#1806 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

818維園見

推去上

哦，數字呢

要推依個

莫名其妙，點解要提早關閉九龍公園設施？

經過上星期事件，仲唔識進化，拉左都無可憐

片都有喇 P牌仔鳩up完未

屌你老母啲垃圾p牌仔自己唔撚出黎就屌番人9up
係咪要有手足中撚咗槍先叫有開到槍呀？
我對眼就係證據！dnlm

你唔落去叫屌你老母

未夠鐘
最少過多兩個鐘先開波啦
大家食完飯再開live睇就差不多

share 去tg啦

(集中討論) 旺角警署

#1806 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老母擘大你個屎眼睇清楚啦
淨係識9 ban又唔撚出黎

up

驚得罪清真寺？

唔好影相捉鬼 有懷疑即場問 唔會有手足怪你
唔好影相捉鬼 有懷疑即場問 唔會有手足怪你
唔好影相捉鬼 有懷疑即場問 唔會有手足怪你
唔好影相捉鬼 有懷疑即場問 唔會有手足怪你

冇鐵散

一定要推 煲大佢

直接踢佢春袋，有班0n9手足仲未進化去跟風

聽日再黎啦手足

係咪有鬼收風話去tst
結果成班散曬

我想講 睇小腿真係露哂底
我唔係指小腿粗就係鬼 不過如果小腿粗手足真係要小心D

屌 要推

你都on99

聽到嘭咗兩聲
Ps路天橋
想知真相

屌，痴撚線

影大頭 點解你冇比人打

推呀屌 好撚嬲

好在今日無咩事

咩彈？路過聽到聲

有懷疑直接當場問，去得現場既前線通常唔上連登慢慢睇留言

樓上咪撚影相捉鬼啦
你有懷疑自己問/同身邊人講/自行離去
如果真手足真係俾你害撚死

做咩啊 講岩左要出黎咬我?

之前成日有人講既真突擊,真係有人做就係度割同分化
冇人被捕就贏左

灰巾包頭同上面師兄影個個一樣！！原本遮面變左包頭再上豬嘴

大家應該要預呢兩日有大量鬼
黑社會 國安 公安 狗狗
點會少人

講岩左d咩？定係你覺得自己推斷得好醒
乜撚野小腿粗要小心d係鬼都講得出
真係人唔笑 狗都吠呀 P牌仔

對鞋都一樣dllm

影乜撚野

預備定D 白毛巾,寫平反六四...大陸狗唔會埋身先,
似大陸狗就叫佢拎住...

狗黑就避唔到喇,

摩牙 做運動既手足都知 唔刻意練小腿係唔會特別粗 相對黎講 小腿粗係需要相當強度既訓練
btw 唔係小腿粗就係鬼 只係各位手足小心D

呢個要推

有冇人知㸃解？剛路過尖咀狗屋門外見好多記者有d上左gear

條友仲要好大隻好橫

真係9up唔洗成本

嘩, 你D觀察力好勁

有無巴打為呢個topic 開新post

Gym撚表示好無奈

勁無奈 我就住太子既 去旺角行街 諗住反屋企喇 點知行到始創就聽到人講 出速龍呀 出黑旗呀 跟著我都要一齊跑 我街坊路過咋 但啲速龍行得好撚快

已經spread開左比手足睇，因為我地觀察左地好耐
99.9%肯定佢地係，而唔係多疑and生勾白撞
白白懷疑手足

屌 痴撚線 任意屠殺市民

其實少人唔好action好D，臥底同自己友百分比冇優勢，最好少人忍下先，多人至少班臥底出唔到手，818維園見！

賊眉賊眼 化左灰都認得

同感

我識人做咕喱隻小腿仲粗過樓上果件

見到佢唔通以為係解放軍

Hide Blocked User - 巴巴小花

...附近周圍都係手足
唔敢哇

雷明登870泵動式霰彈槍

我記得胡椒彈槍唔係咁既樣

應該係膠/布袋彈

你冇發現連登和理非俾勇武既程度係愈黎愈低咩
一開始係可以正面打 但係被人包抄就走 玩快閃
之後就係玩快閃但係唔好用laser唔好屌狗
依家連快閃都唔畀玩

解放軍我就見唔到 不過見到你個底幾乾淨囉

真係有開槍 推爆佢！

可射實彈、橡膠，布袋，屌你老母有機會實彈嚟，槍柄無橙色記認

最新消息係出口屌都係鬼

之前張焦耳圖好似講過 催淚彈槍都分用氣定用火藥

fced 推爆呢個

兄弟 你地換衫小心啲 咪再係地鐵站換 就算有面巾 都咁話

講完未？

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

但有啲人見我好街坊 左手拎外賣 右手拎住衫 自己一個 就同我講小心啲....唔好亂行 咁我又著左黑色長裙 又同我講著黑色衫小心啲 其實好窩心 我係支持你地既 但好少出黎 你地要加油 be water😂

其實真係好諷刺 班狗就愈打愈甘 班和理非反而將standard由要求「成功逃脫」降低到「唔好激嬲班狗/唔好俾口實人」

pish，黑警死全家

其實你地可唔可以用下腦睇人講野
係叫你地呢兩日唔好做,係呢兩日!!
唔係之後都唔俾做,到底係咪咁難明?

我覺得有堆人將希望放哂去818和理非度,怕破壞聽日行動
當然都有一埋真心想分化,
但係我想講有D野你唔做,你覺得冇真正既鬼幫你做咩
所以我覺得割黎冇意思,而且818之後如果照舊,今日既快閃應該會越黎越多
最緊要係冇人被捕

不割蓆
總之幾時都好
不被捕不受傷係首要要求！
一日有人出
我地先會成功
聽日維園見

你睇金水 你都係冇撚腦

未，講到聽日和理非集會為止。

818之後香港輸撚梗

點解又會跟嫁

黑警係旺角向天橋市民開槍無人講？

【8.17 太子旺角現場】
防暴警推進至旺角道一帶時橋上市民不斷喝倒采，大呼黑社會。當警車駛走時有垃圾桶從高處掉下，垃圾桶更被捲入警車車底令其不能離開，左邊車頭受損。

最後防暴警拿出長鎗跟長盾戒備及移離垃圾桶，防暴警察在馬路上近距離對天橋上的市民開槍，旺角道馬路上留下彈殼，有關彈殼為「2581型12號休珀－索克（Super-Sock）豆袋彈（布袋彈）」。

攝／讀者提供
#USP20190817

要搞大佢。。。
鬧市內開槍。。

香港人真係CLS!一個字"勁"!

今日人地話有幾十萬人去咗金鐘撐黑警喎!

我地聽日要爭氣呀!

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

聽日見!

今日人地話有幾十萬人去咗金鐘撐黑警喎!

我地聽日要爭氣呀!

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

聽日見!

其實上面有巴打講得岩
呢個時勢你行埋去禮貌咁問
相信真手足都唔會介意
況且附近咁多手足 有咩事佢地實會埋黎幫手
99.9姐係唔係事實
經歷過機場一役
大家不免會好警戒
要做嘅係追求事實 有懷疑唔緊要
就去搵個事實出黎

狗，一個都嫌多
手足，一個都不能小

有冇拉咗個女仔嘅消息

邊個 ？ 今日？